一人一個男朋友既優點

我先
永遠嗌交都係佢氹番我

利申:藍絲

有jer

佢鐘意做0

我都有，咁點解25仲系A0

盡力消除我既不安

我好愛我男朋友

因為你唔識字囉 系你老母咩

成日都會好sweet

利申:絲

專一 對我好 細心 溫柔 體貼

thanks

每次都會送我返屋企 佢話過送返屋企可以陪我耐啲 唔會話嘥佢時間(雖然知道佢玩pnd搭車可以收多啲珠)

有時好夜 佢第二日又要返工 我就會叫佢唔洗送 但佢都會送到火車站再望住我走

其餘大部分時間都會主動搵我同送到返屋企樓下 先講byebye

好感動佢會願意花時間係我身上 知佢好錫我

利申一個住南一個住北辛苦你喇

做乜多謝我

好靚仔

我個名

因為你不孝

會記住我講過既野
永遠都遷就我
同佢住好遠但佢都會送我返屋企
成日比到安全感我

永遠都係我最sad既時候陪住我 一個眼神就知我諗緊咩

好寵我 每次鬧交會氹我 成日錫我攬我 成日同我講將來...好愛你呀男朋友

Error 404

數之不盡

次次都俾我射先

會為我著想多過為佢自己諗

好愛我

好多優點但都好多缺點

我諗左好耐都耐唔到佢優點.....

送我番屋企
無論我幾污weh都話我靚
脾氣好好
遷就我
願意同我講心事
聽我啲陰謀論
鼓勵我，支持我做仼何決定
同我去旅行
行動力強
男朋友好好

溫柔好脾氣

細心
關心我
有風度
每次都送我番屋企
脾氣好
尊重我
支持我
保護我
錫我

會成日話好中意我 咁遠都送我返屋企

好撚愛我 一齊左三年，仲對我超好

我男朋友都係 一頭一尾都會送，但心痛佢
仲有專一 錫我

咁多都送人返屋企
送到樓下?

大賓周

係

使唔使 當對方殘廢咩
特登揀對方條路線一齊走已經好夠

孝順

完勝所有優點

出完街之後，如果你會送女仔，我諗你會有機會出到pool

即使你係樣柒 肥 無口才 無興趣 唔識增值自己

每次會屌到我射先射

有理想

有女朋友

好多時候比到意見我
好了解我 有時我真係蠢左啲做錯野都懵到仆街但都原諒我
人肉Gps 搭咩車 去邊完全唔使擔心 我淨係跟住行就得
同我一樣笑點低 不過佢仲低過我
愛你啊男朋友 松鼠

前提係有女仔肯同毒撚出街

得意
唱歌好聽
講野好笑
好緊張我
肯請假陪我
因為long d 所以成日facetime 但都唔厭我煩
翻到香港住好遠都送我翻屋企
肯為我戒煙(雖然未戒到
知我成日唔記得食藥所以較鬧鐘提我食
對人地惡但對我好温柔
知我係路痴 所以會叫我企定定等佢去搵我 唔洗我搵路 係我嘅gps
出街一定會拖實我
我好愛你呀男朋友

正係呢樣已經嫁得落

愛我

明明一人一個，你地就一人幾十個

其實我唔係A ....
直程去到樓下佢應該會覺得我太癡身同當佢唔識獨立